[窮撚&新手專區] 油卡折扣/油劵分享暨集中討論 5

估唔到開到1001。希望大家擁躍分享

利申先：並非任何油卡agent，資料唔係100%完整。

現時香港有5大油公司，基本上油價都係一樣，一般都只係靠油卡同油券提供優惠。以下為小弟已知嘅油卡資料：

Shell:
現金卡：普通Shell Bonus Card 每L -$0.9。另外有油卡港島區2200後-$2.4。（冇油券）更新：而家星期一同五都有做過-$2.4、不可配合油券使用

月結/Agent 卡：-$2.2至2.4 不等

Esso:
現金卡：基本Smiles 卡-$1.5,可以配油劵用，逢星期二同星期五（有機會改）做-$2.x重點係儲積分可以直接用嚟入正價油。但要注意優惠呢兩日一般較多車去入，所以有機會要排隊。特惠日不可配合油券使用

月結/Agent 卡：無$2.5可以扔落街

Caltex:
現金卡：Joyful Card -0.9。或者銀行信用卡減九毫。可以配搭油劵用。

月結卡：紅卡-$2.5小弟認為入Caltex 要玩月結卡，與agent 卡唔同，Caltex 私人能源卡/月結卡（俗稱紅卡）係油公司自己出，較為有保障，另外佢最特別係可以配合油券用。我見過最多有入$400 送$50 油。結合紅卡優惠，每L-$4蚊都唔奇

星期六優惠增至$2.4、不可配合油券使用

中硬化：唔同站唔同折扣 九毫到三個半都有

中石油：
🚮
🚮
🚮

FAQ:

Q:現金卡有咩好/壞處？
A:現金卡一般折扣較低。但由於每次用現金/信用卡結，可以免除被收多錢風險，亦可以儲信用卡積分。而大部份現金卡都可以儲分

Q: Agent 卡點解折扣特別高？申請好唔好
A: 一般Agent 同油公司簽咗合約，Agent 每月要包銷一定數量油，所以佢透過其他車幫手消費，再賺中間差額。

雖然折扣額高，但有唔少潛在風險，例如申請時需要提交大量個人資料，例如銀行戶口號碼/信用卡號碼，曾經有Agent 非法盜用卡資料同個人資料。另外佢個折扣額可以隨時更改，可能到你收到月結單，畀人收咗費先發現折扣額變咗或者收咗手續費。

Q: 入貴油好唔好，分別喺邊？
A: 貴油同平油主要係添加劑不同，兩者辛烷值都係一樣98。有研究話貴油平油里數個表現都一樣。小弟用過貴油，感覺上轉數上得快少少，機頭又好似靜少少但我分唔到係咪心理反應。總之貴油的確好過平油，值唔值就見仁見智。

Q:有啲巴打話佢張卡減到3蚊甚至4蚊，點申請？
A: 的確有啲油卡折扣特別高，但唔係一般人可以申請，佢地多數係公司卡，例如地鐵卡，Uber Card 等。

以上資料由Post 4 抄出黎

報到

今日 Esso 普通油價錢就入到貴油
咁未算最荀

仲可以配合埋 DBS $350 回 $50/$40

再加埋 register Esso Apps 送嘅 $400送$60 e-coupon，抵上加抵

今日入唔到咁多？聽職員講 24/11 都有(區議會選舉投票日，記得去投票)

灣荃特快，你快D上水

除左荃灣廣場，第二喥有冇得拎？

CWB Leegarden 集團

已證實
成和道 能源大法 入400送60
唔洗卷

但好似冇咩力咁

shell email 優惠有無人已經收到

油站直接入? 洗唔洗講啲咩

係
入油前講清楚
佢會話有 咁就ok 自己睇住有冇入到

每750 送100

中石化同中石油係咪倒轉左？

你幾多號收到？？你平時係咪keep住有入

唔該用不推文回覆討論

????

點先有😰

你無用不推文
仲掛住R discount入油
我係Shell都唔畀你啦

係咪上網申請張卡都一樣？

唔睇你開返個post , 掛住你嘛

有冇人用計過 esso 1.5 3x 積分, 當你之後兌油啦, 卷圍折實大概幾錢一公升?

咁我唔知喎
我係油站申請
有冇入油嘅月份都有
所以解答唔到你

解散警隊，刻不容緩

第一次入貝殼好似爽過中硬化

今日收到個sms

計左條數都有 -4.3

有無咩apps或方法，可以準確計到每缸油行左幾多同幾錢一公里（扣埋400送50）咁樣

點計有 4.3？

小熊油耗

用 吖，好過用啲支那App

試下先

恆生卡再加油劵400送60
計埋sms, 仲有本身既儲分換劵

今期大星星油劵係咪利園有得拎? 係邊個位?

荃灣廣場都有

唔好意思新手想問個問題
用開加德士紅色星星卡
如果用油卷你地係咪會只係入400蚊

因為平時用都係入開彈槍

係，你油缸夠大咪入 800

無錯，如果唔係就無咁抵

計埋 送$50，油缸要入到$900 （正價） 先得

咁如果我要入500幾先入滿 係咪就唔洗理佢

400 最抵

仲有正價減果D,差唔多要成千
自己計下L數最準, 油價可升不可跌
利申:入到次次比呀叔Warn, 成千蚊油嫁wor, 入唔曬唔比番你
次次都入唔滿

差不多52L

係唔係要做咩會員先有得攞?

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

申請大星星紅卡 成個月都冇回音

網上申請？ 油站現場申請都要等？

紅卡係咪有-2.4

小弟揸26之前入開-3.5中石化，不過依家唔近 唔知轉邊間

d積分 好似165分換緊1蚊

Shell油卡 -3.6

仲有兩個位 有無人要

第三方月結？

你直接講入400佢醒水，佢熟晒架啦

油站交form , 正常一個月一定有，你咪係用左停止自動轉賬大法

-2.5

頂
我都搞咗幾個禮拜都冇聲氣
依家用公司油卡減3.7 但係冇得用能源大法
計過數 用紅卡加油卷平啲囉

ching仲有冇？

仲有無？

有興趣，係咪唔可以加油卷？

我要 tg:benson08

要
tg @tinmitchina

報告：過西隧人手通道，讚吓收費姐姐有著數

有冇得share一張？唔該

Sor ， 要照顧咗老友先，呢度恐怕唔夠

仲有無位

仲有無位 我想要

早兩日esso有三倍積分，咁啱無油打算去入，順便用埋我esso app個400送50 coupon
點知佢話我3倍積分就無得送50
蠢咗

之前申請咗大星星個agent卡，頭幾個月可以-3.1，如果配埋大星星啲油卷好似都幾抵

Agent 卡一般唔可以夾油券。除非係一隻特別油券

噢！仲以為可以夾油券咁抵
咁我smiles卡配油券仲抵過agent卡
或者開張紅卡夾油券用仲好

如果加德士-3.1仲可以用agent 俾特別油卷，仲平過能源大法，不過俾得兩張

我之前仲拎咗啲加德士油券
早知我申請紅卡啦，蠢咗

申請啦要等好耐，記得去油站拎唔download，要有油站印仔

新手一問
有咩方法拎到油券玩能源大法

carosell

$10張 29/2到期

暫時已知：
利園區-要消費吸車飛時問
荃灣廣場-問服務台
西隧-人手通道問姐姐

呢水29/2/2020到期

#61

卡佬sell 而家班友狼撚到呢，$60版我唔好行轉西隧？

留名

荃灣廣場 31/12到期，其餘2款 就 29/2/2020

我 $10放

$10 一張定一版?

一版

林士街停車場行人天橋有恒x會擺街
加德士汽油減三蚊
唔知詳情唔知要唔要手續費

你依水幾時到期？

仲有屋企收到信
$400 -$60
2月底到期

跟信用卡果啲？

我有10張8張 要既留tg 寄比你

啱啱西隧拎

29/2/2020

師兄，我都想要，麻煩你

想要一張

西隧姐姐好疏爽

ching如果仲有，我想要一張

thanks

唔係
應該係油站自己既 promotion, 可以用能源大法
但只限元朗某 d 加得快油站

謝謝🙏

紅卡點樣先可以唔用auto pay

Esso 星期五優惠 星期四凌晨去得唔得

過十二點就得

有幾張年尾到期
加記既油劵
要既留tg

求指教咩係能源大法

爬文啦

收到

感謝

唔該哂

(能源大法) 加德士 StarCard + 優惠券 coupon

加德士 StarCard 本身每升減$2.5，原來仲可以配合 優惠券 coupon 使用，見過普通油最多 $400 送 $55，夾埋每升減到 $4.29。

首先講下點申請 加德士 StarCard，大家可以去加德士油站索取表格(網上果份唔得，因為無油站蓋印)，由於係記帳卡關係，會要求交牌簿、銀行戶口資料同入息證明，大約一個月後先會收到 StarCard。
如果已經有 StarCard而折扣未達 $2.5，可以打去 customer service 要求調整。

另外 優惠券 coupon 係邊度有?
• 西隧人手收費亭、商場都會不定期派發，最新消息呢期 荃灣廣場 派，可以用到12月底，西隧、利園就出年2月底
• 如果有加德士油站準備結業，去果間油站入油都會派一本，優惠係最多添 ($400 送 $55)
• Carousell 有人會放上去賣，價錢唔貴的話可以考慮，始終特登去攞 coupon 都要油錢時間
• 有時油站亞姐都會收到客人留低的 coupon，可以多口問下，講句靚姐可能有意外收獲

點樣可以唔用銀行autopay

當你收到第一個月嘅 statement 後(通常月尾)
你就知你個 account number
之後在過數日前幾日 (我就 10 號前攪) 就可以用 eBanking 信用卡找數
咁就可以用到信用咭找數

有間入400送60
但錦田

十分感謝師兄唔知係咪眼殘，爬極文都唔見有正係見有師兄提過卡+coupon可以-4蚊以上，
完來即係能源大法

除咗西隧，大欖有時都會有。過呢兩條貴隧建議行人手通道

今日西隧攞咗19張

BTW元朗or灣仔

可自取

thx

啲阿姐好豪爽

暫時截隊

岩岩西隧攞左一疊

我擺低咗10疊俾大埔油站

10張先啱

新番28章要嘅巴打絲打出聲

多謝師兄

可否分享二張來🙏🙏

想要2張ok嗎

想要 唔該師兄

想要 2 張
多謝師兄 🙏

3份🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

thanks

多謝巴打

唔該巴打

可自取 THX

仲有無！

想要1-2張 感謝

想要1張

想要兩張
Thx巴打

吾該巴打絲打

仲有無

Thx巴打
https://t.me/Tksbro

點比你？

禽獸花園先有 好似

巴打仲有無

OK，經常去附近
但邊度有得拎？

有師兄比多左加德士29/2/2019我，我自已又拿左幾份。而家有2-4份可以分享比各位，突别係手足。要的留TG

暫時沽清
聽日再行西隧再攞個

巴打

Fb見有人講每戶都有一張

仲有無呀？

有4張 31/12, 2張 29/2 到期，有冇巴打想要可郵寄

想要，感謝

Esso app 送$50 張 coupon 到期，冇得用了

想要2月到期
thx

請問可以要一張嗎？

新都會有得拎

新都會邊到攞？

新地唔係通常加德士咩

佢好似話新都會, 唔係新地

派晒

Sor 派晒

想要 1-2 張 29/2 到期嘅，感謝

可唔可以留1-2張比我 many thanks!

可以要一張嗎？

想要 1-2 張，感謝巴打

覆曬上面啲巴打了 睇下有無剩 有先再出聲

想要一張唔識曬

求一份2月

經西隧拎左四份加德豉油現金卷
Feb 2020 到期
有需要嘅將軍澳巴打 tg

已TG ,唔該晒

仲有冇？ tg: lemonsw
多謝晒！

可自取呀 仲有冇🥺🥺🥺
Tg: lemonsw

唔該呀 師兄
好人一生平安呀！

TG: @edwwwg

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人

tg:@L808HH 需要一張，感謝

另外除左西隧而家邊度仲有派caltex?

C兄想要2張 點搵你

想要 2 張 29/2 到期嘅 感謝

有冇人聽過永萬興油卡公司?

未聽過 但有好多折扣？

LEE GARDEN

想問下
琴晚（星期一）入完shell 但無佢積分係唔係正常？

等咗5個星期終於收到紅卡啦……

七日內入帳

要咁耐😓
我琴日打上去CS，佢都話要3-6week
好多人申請緊....

直接攞定要泊車優惠

想要加德士油卷 thanks C hing

gogo energy 係咪垃圾？

要泊車

想要2張呀巴打🙏
麻煩晒

Shell send SMS 嚟話
12月逢星期一，憑Shell Bonus咭入汽油每升即減$2.4兼賺Bonus分，
不過頭先聽電台話原來星期四都有減 2.4

依個優惠抵唔抵？

esso 入平油升級做貴油可唔可用油卡？

yes

咁都幾抵

共石化係咪 walk in 就得
卡冇用

pish

想要1-2份2月前嘅油卷

其實 實際入平油 呢個平到幾錢一公升？

西隧琴日派嘅係 31/3 到期⋯⋯

唔錯

其實有冇app計要入幾錢先至抵過油卡

用excel計

佢個 example 係計 -1.5
（$19.08-$1.5）* 22.75 = $400
星期二五減 2.4 可唔可以一齊用？

唔可以同 -$2.4 一齊用

紅卡+油券做緊-$2.5再送$50

不過如果冇油券都不妨係個替代方案

啱啱申請咗紅卡，希望年尾會收到

呢個大概減 3.2

有冇人有晒shell/ caltex/ esso 三間最抵點玩?
計黎計去都係能源大法最抵....

想問申請紅卡係咪一定要收入證明

如果你係特選會員有email/sms

shell 抵玩，可做到5.1

係啊，交表要你attach埋入息證明比佢

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

姐係過數/現金出糧無得申請

你可以試下打去同佢講，我諗佢冇銀行咁緊嘅

聽講DDS做唔到會cut card

第一次用月結車隊卡
有冇巴打知點解張收據個銀碼都係show原價？
係咪月結找數果陣先會計優惠後個價

係啊，用argent卡張單會show原價
簡單D諗，油站春知argent比咩折扣你咩
到時你收statement就會見到優惠後個價
不過巴打小心argent "計錯數"
我會keep單keep到statement寄黎為止

agent

唔知點計-3出黎

有人已收到 恆生銀行發出的shell 油劵了嗎？

[member能源大法月結卡嚟[/member]

點解我只收到 $750 送 $50

用過恒生入油但收唔到

我想問下Esso 逢二，五入油抵啲定星期日有三倍積分入抵啲？

一倍分= $0.4

想問下ESSO 星期二,五入平D定係加德士買$400多$55平D 唔係好識計數

請問油卷而家除咗西隧係下年3月底
荃灣廣場同利苑係咪仲係12月底?

荃灣係

乜都未收過

請問仲有冇
求兩張

新手揸，睇完po頭覺得好似esso減最多？咩卡都無，咩都未整，唔知點入手，有無建議

最簡單，去油站申請油卡，等特別優惠日去入，減 2.4

二五 -2.4, 仲有一倍分
三就 三倍分

紅卡通常幾耐先收到月結單？
用左個半月好似都未收錢

睇下email
頭一兩期唔識用autopay我要用pps找數

Email 都見唔到
過多兩日打去問下先

大星星紅卡係咪 要去番申請個間油站先有 -2.5? WEEKEND DRIVER 張卡到手個幾星期 , 琴日先去入, 走個下又無睇 番到屋企放低D 單立多眼先見到好似無-2.5

有無巴打有新一期 1-2月油卷多🙏

數學題, 有冇連登仔女識計呢張單最後每升減幾多？

張紅Starcard本身減2.5
如果入四百蚊油，張單總計係每升減$4.50417582417！
但呢次入咗五百蚊油…所以折扣會小咗😭

另外，如果唔用紅卡，齋用券,
埋單每升折扣等於減$2.30637362637

(如果你計到上面呢兩個數都應該識計張單)

答案下次回
答啱冇獎

補充，齋用券入四百蚊油,
折扣等於每升減$2.30637362637

係咪得-0.9先用得？-2.4無得用？

大星

岩岩出左部車目前有咩卡減得多

咁計其實得普通卡嘅情況下 esso-2.5仲抵過 星星400送50油卷

想請問西隧仲有無加德士油劵派 同埋係咪利苑泊車都有 thanks

打錯左, 係星期日三倍分

岩先Esso入用張400送50卷, smiles -1.5, 再用dbs比錢

點都計唔到-5.1
我收親都係入2次400送100

邊度有esso

🙏🏻

攞車第一日乜都冇就去左入油 普通打爆都900蚊😭申請緊油卡未到 又就快要入油 有冇平啲辦法

收 加德士 caltex 印花6個

今日有？

好勁呀 !

(中石油)暫時話成個十二月都有.
行入去就減3.5, 仲有兩倍積分.
其實個個月都有折, 3.5減咗成年.
又其實香港啲油全部減5蚊都已賺到咸

Shell油卡係咪逢星期一就減$2.幾？

係

有時星期四都減

Shell用車隊卡+自己信用卡 -2.6
有冇方法減多d

12月只得星期一減2.4

其實中石油d油有無問題
其他都係減2.4咋喎
利申 揸左無耐 次次都係入中石油減3.5

唔知點解有一次入完中石油勁食油
平時7.x km/L, 個次入完5.x km/L

錯哂

中石油同shell 同一款黎
中石化先係垃圾

大家分清中石油同中石化啦，雖則兩間都係國企，但油來源唔同

傳說中石油用shell油

未能fact check

上年之前係~~~
而家就

即係兩間都垃圾

即係轉左中石化油？

都市傳說

shell 7月開始己經無供油俾土共石油

來源唔同係真既
一間自己油
一間。。。。

中石化貴油平入 -3.99

另外想問個12蚊日曆有冇用

新手一問，如果想入Esso
最快有得減係咪去佢地油站
申請smile card

係，無油券星期25入-2.4
有油券就其他日子入-1.5

Thanks 巴打

請問過西隧仲有無油卷派？

12月打後果啲係咪得番西隧有？

LEE GARDEN 都有

洗唔洗消費定就咁拎？

聽聞 係 做泊車優惠 拎

唔該晒爸打

西隧派哂了

西隧正仆街
揸26過話派晒
第日換返部46過又有

派少幾張有錢分咩屌你老味

變左派洗車卷
俾10張垃圾

應該係阿姐開工前拎一棟去亭仔派，派完即止等下一更refill

但你問啲姐姐係好撚豪爽咁十幾廿張咁派，務求盡快派哂咁

轉自 hkepc

新城市三期 一田出面 泊車 counter 有加德士油券，四月到期

邊個泊車counter

新手上路
shell黎講油卡同現金卡分別係邊
用邊隻抵啲

長期入緊中石油

齋用油卷入四百蚊淨折扣1.99
用埋卡就總共減4.21

新手一問 係咩卡黎？普通果隻？

追Post啦

收到！

頂，前日先去完冇問佢拎

師兄們，咁樣拉返直同噴返大約幾錢

呢到最少噴4幅喎

幾錢度

最基本1000 一幅

今日去新城市一期高層地庫B升降機大堂做泊車都有，4月到期

巴打，請問實際價錢條formula應該點計？

自膠，我自己㩒錯機

如果齋用券，但入咗五百蚊…
19.08−(500÷((500÷19.08)+(55÷19.08)))=1.89
小幾毫～

用埋卡, 19.08−((500÷19.08×(19.08−2.5))÷((500÷19.08)+(55÷19.08)))
=4.143

太子道東油站將於一月結業
照慣例都會派 $400 送 $55 coupon
亞姐話派到五號

屌，又執。早排啟德先執咗，大星星準備撒出香港？

九龍東撚得返觀塘道同慈雲山有得入大星星

大星星愈來愈少,好難搵佢地入油

其實想問下
去開同一間公司嘅油站入
同冇定邊間周圍入
兩樣有冇分別
會唔會次次唔同公司嘅油對架車有影響？

個人覺得shell d 油好力d
esso 油engine 靜d但最無力
星星油 中間
中石化無入過都唔會入
黃燈先入其實唔會有咩影響可言

shell油點入最平

每間油站完約一定要走
重建成本又高 遲下一定轉哂中資嫁啦

新城市嵿廣場

聽講太和shell 下年轉做中石化
最近要去康樂園先有shell

呢個位一排三間外資油站
執得即係會轉中石化or 中石油

要特選客

屌平時放工會去入

石化油究竟係咪好唔掂？

啲fd一尾話平同無分別，叫我入石化

不了

似係石化

屌又執

入超級我覺得無問題，普通就咪制啦，又立又燒得快

專家：全球僅香港分檔次
98辛烷值汽油 標準、特級無分別

我依家都係入中硬化超級, 貪佢咩都唔洗煩減$3.5, 之前入過大星星, 老虎, 中油的貴油, 用落其實感覺唔到有明顯分別。(揸緊1500cc turbo車)

有時唔怪得人地睇香港人唔起。一方面話支持今次社運支持學生，轉頭入油畀錢中資賺。

又少一間 想問係咪一定要入油先會比？
岩岩入完應該呢兩星期都未駛入住... 如果入100蚊唔知佢會唔會比

其實除v power 外
其他貴油感覺都係差唔多

不過v power係勁d係真
外國都有片實測過

有冇巴打換左大星星限量版車仔呀？

想整張信用卡專係入油，有無咩介紹

我係咪蠢左

我張紅卡未到
400-60 優惠 想問用紅卡有冇

錢多 無話蠢唔蠢既

錦田係咪送60

換咗
換完先收到加德士封信，話可以平50蚊換

你啱啱喺錦田入完都唔知架咩？
我就真係唔知係唔係錦田送60
但係我就唔會為咗果十蚊油揸架車入錦田

岩岩係 泊得近

又加毫半

請問我用左esso公司卡仲有無咩優惠可以同時用到

升穿$18

油價鬼響機

琴晚貝殼11點已經加左
好彩琴日下晝入定🎄🤗

能源大法無得頂👍🏻

琴晚入咗站換EG6車仔冇入油

我啱啱入400 問左幾個兩個姐姐都話派晒 問第三個先俾得一張我

係唔係要印花換?
之前入油得單, 冇俾印花我
可唔可以是但入一間大星換車仔?

仆街shell又第一個加

加到幾錢？

18.04

又貴咗0.15

平時貪方便一出路就入佢

係，入$200一個，啲叔叔成日都側側膊，可能扣返益熟客我會開定聲話要印花

EG6係6個印花+$168，任何一間都得（前提係有貨，但我去公主站見到成箱）

我都換左仲抽左部fk8同埋日本的士

用緊加徳士紅色月結卡，又冇收到信 電話通知要交
。 之後打上去佢話過左45日冇還而家凍結左 一係比幾千蚊按金。 有冇人試過打上去Hotline嘈可以開返？

請問呢set有幾多張coupon？8張？

email 出月結

屌佢 呢幾個月都無send email 來

佢係咪扣唔到你$????

係 on撚99，要我比6000按金先可以開返 唔用算

收唔到EMAIL 會唔會係你EMAIL自動歸類掉左去垃圾郵件度呀

👍🏼

新都會做泊車優惠有shell油卷送

唔關事，係冇任何通知個客下 佢地自己內部話過左45日就ban ac。
假如其他客收唔到信咁點知要交？電話就打過一次咁多叫你交 交完已經話過左45日所以取消左戶口。
垃圾雪忽龍

我抽到陸上自衛隊吉普車

有寄信/email嫁wor 如果未交錢
你自己有冇check過

就算係 一個月未扣數 你都會打電話問下 唔通真心免費咩
佢開10000 credit, take risk ga

同埋正常做左自動轉帳
有心填錯戶口資料
或者唔放錢落戶口
就抵L死啦

我自動轉帳頭兩個月未ready
我都有未交 但有封信收到即刻有問咩事

入中石化或中石油對比其他油公司油耗速度有冇大分別？

Walk-in 油站有冇得申請油渣卡

esso除左smile卡 仲可以點慳法 係咪有Credit卡可以申請？

有冇巴打去申請

無得夾油卷用 無乜用
2.6+自己信用卡 周街都有呢d 卡

佢就執得快，看來中硬化，中硬油會搶晒市場份額

油冇分別，之不過呢個時勢仲幫襯中資
佢個腦就同正常人分別比較大

原油無分別但傳聞添加劑重水份有雜質 利申減4.9都未試過入 用緊貝殼減2.9

咁又唔係嘅。佢話晒可以儲Smile 積分。冇大星星Coupon的話，佢算最抵。我覺得可以申請返張備用...

正解。一面叫光復香港一面仲入大陸油真係得啖笑

本身已經有smiles仲可唔可以再申請?

Anytime -2.6 仲多過普通卡星期二五入

推

點樣有減2.9啊巴打

我都收到
睇字眼唔洗用credit card過數？
可以用能源大法

公司油卡

Hsbc 用唔到紅卡 只可-0.9

平得九毫，不了

中石油唔係減3.5咩？
利申：入開asso

我都收到
咁平日用油券+信用卡1.2%回贈＋-$0.9
係咪會平過星期二用smile卡去入esso?

咁寧願你繼續入esso 算

有無師兄特登入大圍esso申請張-2.6既？

今晚去左
條龍長到 我都嚇親

用呢張油卡 仲可唔可以用埋恆生信用卡入400送50優惠？

問左唔可以 淨減$2.6

咁好似恆生抵d？冇能源大法

啱啱收到紅卡
係咪可以即刻打去銀行cut自動過數？
另外新手上路，能源大法點樣用先最抵？

減$2.6計埋儲分都減到$3，仲未計碌卡儲分，唔駛等星期二五同專登搵 coupon，我覺得都 OK

減$2.6 可唔可以用埋分減?

唔需要 cut 住
收到第一張月結單 (通常月尾) 後
就會知道你嘅 account number
跟住 e-banking 信用卡繳費入錢
咁就唔會有 autopay
(Autopay 過數日通常係 15 號，5號之前繳費就唔會 trigger 到 autopay)
怕你 cut 左 autopay 又唔記得找數就停咭
有師兄遇過開返要比 $6000 deposit

我試過兩個月冇交，收到信話暫停咗我張紅卡

不嬲有coupon 入大星，冇coupon入esso -2.6

me2

但我唔會入400
通常入滿 再加卷

我另外兩間電單車，大星入$400用唔到

一係$400用一張
一係$800用兩張
入滿加券賺少咗

當真？

咁樣賺埋信用卡積分

唔係好多卡可以繳費畀分，好似大路卡得恒生有

匯豐部份卡得

visa signature 得唔得

係咪用過一次信用卡交錢，個autopay就以後都冇咗？
另外我12月月頭收到張紅卡，今日都仲未收到月結單email, 通常最遲幾時有？

得！

其實每個月頭出statement
點會唔記得

唔係
如果你過數日前有 credit balance 在加德士
咁果個月就唔會 autopay

清晰

有冇試過比如10號先繳費
會唔會trigger唔到呢？

未試過 10 號咁遲，不過我覺得有五日時間應該可以(如果中間無長假期的話)

thanks! 等我試試

有無巴打知新一期Caltex油卷邊度派緊？

新城市廣場

有無人收到shell既msg？

新一年祝您荷包同油缸都常滿！1月逢星期四嚟Shell入汽油即免費升級至Shell V-Power；星期六入Shell V-Power更享3倍積分！查詢/取消24354789

有

1月-2.4係幾時？

之前執果兩間Esso同大星星原來畀咗中石油

唔知星期四升級左仲用唔用得coupon呢

其實應該要大力宣傳能源大法
even身邊朋友

唔好坐大d 土共石油

hxbc ebanking唔比我用卡交喎，入完帳戶number話唔得

帳戶號碼10位數字
有冇入錯？

冇油券即刻唔想入星星

係10位數字

Esso有
大圍、觀塘油站就執，可以去拎form申請特別油卡，-$2.6

唔係中石油 係中石化

屌 兩間都係支

咪臭系

因為即減$3-4 d人先懶

大力推能源大法 要share俾大眾 黃油經濟圈

趕絕大陸油

新手一問
用開能源大法，但最近收到滙豐加德士60蚊油劵但無得夾紅卡
想知邊隻抵d？

開聲問吓職員有無夾到紅卡嘅劵多啦，周不時都有，我自己有貨多都會擺低啲俾職員

真係唔知
但係問左原來張白卡-2.6都有得升級v power

可以同紅卡一齊用喎

無得一齊
匯豐coupon一定要用匯豐信用卡埋單

Joyfuel ($0.9/L + Autotoll $30/$1 獎賞)+ HSBC $60 coupon = 平 $3.52

能源大法 紅卡 + $50 coupon = 平 $4.22

PS: 無計信用咭積分, 因為兩邊都用得，當平手，同埋唔同信用咭變$/變asiamiles價值唔同，太複雜了

驚有網友唔知邊張係白咭
附圖一張

早兩日去大圍Esso 開卡， 要2月先會寄張卡比你

貝殼搞乜？

爬下文
#507 有講

啱啱去咗，職員話今日開始要揸架車嚟入油先可以申請

咪入$50攞

師兄真幸運👍

我本身用開中油清新
大約$1-1.2 但個車頭好chok

依家轉左esso特級，入一轉大約貴$100左右，我諗$1.7到啦，係好行左既

Btw esso點玩最抵

去 大圍/觀塘 油站申請果張 -$2.6 油咭
可以賺埋 smile bonus point

去觀塘/大圍開張$-2.6 最抵

我印象中Autotoll 個優惠唔可以共用。

Btw 老母話esso係中資黎，係咪真？

係咪觀塘道嗰間？知唔知做到幾時？

公道話 支石油拎Esso 油不過都不了 平得$1.5

邪惡美帝

可唔可以同恆生400送50 一齊用？

個張其實係2.4 定2.6
我去問油站呀叔張團體卡佢話得2.4 同平時優惠日一樣
Btw已開

排幾耐

要去指定油站wor

呢張要點拎

早知早啲去

平時我唔去大圍同觀塘

上面有電話，你 WhatsApp 去問江生

新城市 任拎喎
去到4月

我前日去問話要吸車飛先有得拎

咁我又真係吸飛先見到
拎左幾張咋

搵個閒日去食三星

琴日去大圍美林ESSO, 要入油先開得卡, 入到去又唔想放棄, 焗住入100$油, 本身入開SHELL, 平時都唔會未用到好盡就入另一間油費事混埋唔好
職員話2月尾先寄到黎

遠

咁上carousell 買囉

好on9, 我仲特登過去諗住整, 點知佢話要揸架車嚟入先俾整

去觀塘間esso 係咪都要揸架車去入油先開到卡？

上面講咗係

能源大法好d

應該唔可以高過-$1.5

拎jor shall white card & esso -2.6 card, 開心使用中

拎到紅咭了
第一次用, 加$50 coupon
但張單show 收$400, 入24.95L (未減2.6)

係咪月結單先會show 實收嘅錢?? (-2.6)

冇錯

唔明，乜野叫高過-1.5

巴打淨用-2.6?

兩張都有得儲分？

問左啦，要吸泊車先俾一張

-2.5定-2.6

儲積分點用好

-2.5

你地冇人有caltex vip joyful?

冇呀

有呀有咩幫到你

觀塘道

感覺中化比中油好d⋯⋯

Esso同金源米有合作。而金源仲係買緊cctvb廣告。連坐法都要抵制esso啦

how about能源大法

以前係傳中油好過中化

一路用緊

邊間近用邊近
呢派esso用-2.4 + -50抵啲,用埋裡面smiles積分扣油錢

入緊shell v-power
用緊朋友張咔 減緊 $2.8/L
開左創年油卡 但唔知減幾多
想問下用邊張卡好d?

入過晒三間 星星esso同貝殼 硬係覺得貝殼d油 襟行d

想問呢排西隧有冇得拎 我早兩個禮拜行過諗住攞 點知佢過冇

我行兩次 兩次都話冇

即係呢排行唔過

我琴日行西隧都話冇我琴日行西隧都話冇

我諗都半個月內

宜家去到2月到期就有d

你會用vip joyful定能源卡?

大家收唔收到大星星寄油券？

400/55 話因為啟德收皮

我冇收到寄黎，不過我12月中個陣去過啟德入，問左姐姐拎一疊55, 至到07/2020, 半年唔洗再周圍搵油卷,
btw你係收到寄埋黎咁好？

VIP joyful 加 400減55券
再名正言順喺油站碌卡

我都收到佢直接寄嚟，可能我都係成日入啟德

岩無啦啦收到張joyful
淨係話減9豪 sad

知唔知而家去果邊入仲有冇得拎？

有冇用埋Hang Seng卡? 有冇再儲再賞錢?

大家準備應付加價未

岩岩收到 AE SHELL 卷

配咩shell卡 抵玩？

最近有咩現金卡呀？

能源大法減幾多先得架

大約 4.2

即係星星月結卡加油卷先做到？

無錯

呢個真

Esso -2.6 有冇得同恒生 送$50一齊用

如果你係話近排油站執笠送嗰張
問過阿姐唔用得

入開vpower，見換完偈油用返平油試下，起步分別唔大，但上斜轉數高左，停車車頭震啲

我早一兩個月有係啟德用過joyfuel 同埋用過私人能源卡入油 收到caltex 寄來24張400+55油券
十二月尾都試過親身去啟德入油 要主動問佢 佢先會搵一版 8張 400+55 宜家睇來派曬/睇呀姐心情

shell 公廁-0.9可以同400/65一齊用

變相減3.4/L

都係果句 不了

-0.9 加400/65 = -3.19蚊 喎
無減3.4咁多

無野 原來計v power

前日shell貴油平入，再用-2.8車隊卡，計埋差唔多平$4。

貴油係咪燒快啲？

岩岩今日整仲有
不過張野冇3倍積分+冇得同卷一齊用
比起caltex vip joyful都係差d

唔洗幫襯行埋去就可申請？

有無師兄有shell既優惠$2.5 以上
因為中石轉過黎 唔知頭唔知路

油券加積分都減3.48

打上cs

柴油而家邊到著數

提提大家 大粒星能源大法係會EMAIL漏月結單 請自己EMAIL問返佢 唔係好似之前有巴打咁 要俾按金先用得返

點為之真假? 平2.6?

我收開信

點樣揀收信？

幾時加

幾多號收到

我想入半L得唔得

通常5-8左右

侵侵打鳩伊朗之時

可以試下
想睇下阿姐咩反應

唔知，第一張單開始就係寄信

皇室堡有shell油卷 就咁拎 G/F information centre

平時1-2收到 今日打去叫佢resend先有

係，我都未收到，諗住聽朝打上去問

油站攞 form(揸車嘅總搵到一間順路), form 上面有油站蓋印先有 -$2.5
填好連其他文件寄回就可以

網上申請好似減得 $2
當然可以攞到咭再打電話去 CS 要求減 $2.5
不過煩(唔易打通)同埋唔一定成功

唔該晒

建議下個po置頂呢個咁重要既資訊

我有黃竹坑Shell Card

呢張咩黎

想問大圍esso今日仲有冇得申請

-$1.9嘅 Shell Bonus Card

記者向油站職員查詢有關折扣卡詳情，原來是 ESSO 大圍美林油站將於 1 月 8 日結束服務，於是油公司推出這張「現金卡」回饋用戶，日後無限期可到其他 ESSO 油站使用。

可以用埋油券?

上面有個巴打講話做埋琴日？

而家大圍觀塘果張執笠油卡折扣高D，都係現金卡都可以儲分，仲要係日日減$2.6

打錯 -2.6 先岩

應該趕唔切去大圍個間喇，今晚收工都十一點

kt個間到11號，是咪都有9至9呢個限制

唔知woo.....但如果用到鳩毛卡，無理由用唔到黃竹坑卡

仲有得做，啱啱做左，但要2-3月先有

Special 卡 唔可以跟卷用
卷上有寫

屌

我都係用返能源大法算

我用開shell -0.9 400/50計埋分都-4.2

乜加得快張紅卡每個月要收$30？以為第一個月先有

入油量用牌價計，月結折返

即係入$400計，係用牌價入$400油另加油劵金額，收月結單係折扣價，實收$3xx

原理上加價會折多咗

最憎咩計埋分呀、信用卡呀、袋底泥呀咁，要折就折實佢

第一次DDS銀行會有charge，但應該one off 㗎woo

鬼佬架妹計呢啲好醒嫁

已經收左幾期月結單, 都唔覺有收多30蚊

揸11年Ractis行11km/l
正常嗎？

利申：P牌新手上路

要講埋 市區/高速 比例
會唔會成日遇到塞車
出入有冇山路/斜路/要上九層停車場
綜合各因素先判斷到

我都係
自動轉賬收費
個個月收嘅

銀行戶口扣左
都可以confirm 5號未收錢，就會trigger到dda

因為6號就收dda fee

基本上全市區 平路/斜路 9：1

點先會有油卷
之前係咪話用恆生enjoy佢會寄油卷黎？
入開shell

有冇人整理下shell/ caltex/ esso最抵點玩?

我都想知 同求

個個月都唔同喎
以呢期計

Shell：白咭-$2.6，星期四入 v-power 當平油計
(但你用 v-power 嗎？)

Caltex:
能源大法 + 400送55 油券，平 $4.37

Esso:
平日-$1.5 + 恒生咭 400送60，平 $3.65

求能源大法 真正解釋 睇極唔明

證明你爬文唔夠深入

#118

700幾 爬到118 好難呀

理解嘅。

全市區差唔多啦

點有

想問 紅卡 月結可唔可以 信用卡比嫁？

觀塘esso係咪都有得整-$2.6？ 洗唔洗拎地址證明、牌簿

No
車牌no.都唔洗
帶個人去就得

心水清
或者另一個講法，油價每加$1，能源大法價先加$0.89，變相折多咗

上面又話要入油

imean唔洗帶任何document剩係入油就得

已經用左能源大法，但每個月油錢都仲$4000
已經9成行高速，唉

坐時光機返去5年前黃竹坑Shell收檔前

匯豐俾咗400送60，但係好似唔可以連油卡一齊用

HK$18.04牌價係折HK$4.23

我之前用SHELL (-2.7), 宜家能源大法(-4.23)
開支都係差唔多, 每日揸一樣既路
所以我覺得 Caltex 冇 shell 咁 come 燒

張card 係5年前Shell 黃竹坑站易手時出嘅限時特別版.......

用緊shell好慳 考慮緊轉唔轉caltez

唔係咁仆街丫麻

用開shell 但入開果間執左 開中石油
揸10分鐘去第2間shell 定能源大法好

shell or 能源大法>>>>>支

想問下點解shell-2.7同能源大法會差唔多？😱因爲Caltex唔come燒？我都覺佢去得好快

因為我日日都行同一條路，但係用caltex之後要入多咗油，所以多咗嘅折扣只係cover番入多咗嘅油變相每月都係用咁多錢入油
我之前用shell 就大約9.2km/L caltex就7.6km/L

而家shell執都無出呢啲優惠

有時車都講胃口，我用星星油係慳過中字頭

Shell白咭係點拎? 但冇入開V Power....

Caltex而家拎左張vip joyful -2.4, 連卷用可簽卡(如果恆生就再抵d)跟住再儲再賞錢, 似乎抵過能源大法.

Esso去左KT整左張-2.6, 不過好似冇得連卷用.

呢期係 沙田新城市廣場

白咭你需要的話 tg 我比 sales contact 你 @secguard88

VIP joy card 簡直係神咭，抵過能源大法
不過無得申請，只有特選客戶先有
如果我 post VIP joy card 出黎真係搏屌
同大家講我老豆開油站無分別

Esso -$2.6 宜家無得連卷用
不過條款嘅野好死
遲 d 可能有卷可以一齊用
申請定傍身無壞

洗唔洗泊車/消費？

一期要
三期有師兄試過唔駛，但亦有師兄話要

可以-0.9/L

屌丫，今晚再睇睇先

唔想入中石油但係能源大法又唔清唔楚

能源大法咪caltex 紅卡+油卷

依家如果咁啱經過跑馬地入仲抵，佢地今個月有$60coupon🤔

邊間呀

點先有

你一個月入幾錢油

同問

爬下文, 頭幾頁已經有爸打好詳細咁解釋左一次

唔好再理啲申手黨啦

你老母就唔清唔楚。爬下文會死？

中石化-3.5 冇左？？？

跑馬地caltex，入去直接問下職員就ok
紅卡,波波卡都用得

唔入油拎唔拎得未收到紅卡 好灰

你要問下職員，通常都會俾
但要記得1月內用左佢，同埋$60張券只限成和道Caltex入油

新界人, 去一轉油錢都蝕埋

有無巴打知今日大圍ESSO 仲有無得填表申請-2.6卡?

見fb有得申請車隊卡
Esso -$3.0/L
但知唔知有無伏🤔

純計數
大圍/觀塘申請果張 -$2.6 smile card
計埋 smile 積分 + 同信用咭積分
應該都做到 $3 以上

果 d agent 咭
信用咭月結找數又可能有手續費
優惠話變就變 (係變少呀)
搏你唔 check 單
怕怕了
所以呢度無咩師兄推介 agent card

講緊係唔係種種卷都可以一齊用我夠知紅卡+卷

大部份卷都可以一齊用
只有少數跟 joy card 送嘅例外

感謝去整張睇睇先，匯豐成日寄油卷黎

我諗你攪錯左
我指嘅卷係由加德士油站/商場派果種
銀行信用咭果 d 唔計

唔想入支石油咪Esso

其實每日30km倒, 唔係用車搵食

想問各位ching無人知道能源大法同一個帳號如果想加多架車應該點做 加完之後新嗰張卡係咪同樣都係-$2.5 同埋如果架車車主唔係自己名係咪都一樣申請到?

你打去 CS hotline 2582-6288 攞呢張 form
順便問埋佢應該點填

理論上部車唔係你名都可以申請，你肯找數就得

但佢要對牌簿woo??

我開account 時一次申請2部車，佢寄2張card 嚟，但share 同一個limit ，找一張單

Agent卡係咪通常唔可以加其他優優一齊用，eg 油券果d

Yes

兩部都係自己名就話懶得開多張姐,
唔同名既話就開過張新啦

屌今日應該去唔到esso坐尾班車

能源大法跟車牌，你2部車點都要開多張

因為另一部車係屋企人名 而屋企人無入息證明申請唔到能源大法 所以唯有諗住用我個account申請多張比屋企人架車

係呀 因為申請要牌簿 但一睇牌簿就知我唔係車主 我驚佢會reject唔比我申請

油卷通常邊到拎

皇室堡G樓Info Desk有Shell卷, 放喺枱任拎

一般商場會有？
同埋想問下師兄柴油點玩法最抵

咩價口？

倉油

入公司數都係去油站

有冇師兄分享柴油油卡

400送50，但冇得用Shell card

如果9毫card都唔用得，即係減2蚊。把撚咩

Tg please

想問下一個車牌可唔可以有兩張相同油公司唧車隊卡？

公司數問黎做乜9

咁公司數都要著緊下

有冇人知柴油邊間抵玩
同埋創年咩優惠

入完vpower 真係返唔到轉頭
有無shell 油卡推介

我都覺，Vpower好似襟行d，之前五日左右就要入一次，而家捱到去一星期入一次

正常私家車係唔係最多都係每公升-2.5嗰張shell card

ching 明白了

gogo 油卡有無人用過，效果如何

用緊 shell-2.6好似 想試下轉加德士

大圍觀塘Esso仲有無得出特別版卡

邊張可以-2.6 想申請

唔係問緊gogo?

星期六中午 close 了

好 thanks

想問下申請能源大法 入息證明係咪一定要copy
因為得estatement

係

可用稅單

張VIP Joyfuel Card 7896 5555 開頭...
點link快易通...佢default左7896 5558

即係唔比link 囉
Vip 減咁多 仲回autotoll 蝕嫁啦

之前帶講過VIP card Link 唔到autotoll。但可以同券用+可以儲信用卡積分，好用過紅卡

有無巴打推介邊張信用卡入油最高回贈？

應該係入完行唔到返轉頭

聽上面講 vip joyfuel係用折扣價入埋果$50
係仲抵過紅卡

神卡黎

邊得呀? 都係正價

有冇師兄知道 Shell 創年咭最多可以減幾多？
之前比 -2.5 我
冇用大半年跟住打黎話比 -2.9 我
叫我用多D

想問下有無人用開加德士紅卡？好唔好用？
-2.5 感覺上好抵，但唔太想自動轉帳...

繳費應該冇信用卡平時個d入油優惠
儲信用卡積分都係250蚊1蚊

Esso到2月29前
用恆生卡入400送50
無得同時用smiles card -2.4
咁smiles card抵定恆生卡抵？

咪=普通油卷

我用緊中銀（遲下就轉）
-2.4 +油卡積分 +credit card積分

正解。恒生做緊$250/$1，我用SC Simple cash card $100 回$1.5

Sc bill payment 有錢咩

搭單問esso恒生卡入400送50，係咪無得同時用埋-1.5同油劵50？

另外問有無邊到1個page睇到所有油公司做緊咩promote
我上esso app都睇唔到幾時係折扣日同用咩卡有優惠

巴打你入幾多油先有 VIP

點先可以有神卡

其實唔多
彩數問題

今次真係一張圖勝千言萬語

上面有位師兄話紅卡一樣可以用信用卡找數拎回贈。我話畀佢知個rate 唔同啫。大星VIP Card 的確係好用過紅卡

未有人知個logic. 可以確定同入油多少無關

油車入緊油姐
曲

中石海會唔會再加咗水？

我係申請完最廢個張joyfuel -0.9 用過一次就收到vip

新手，想問下紅卡係咪跟車牌唔跟人？

但都唔會有Esso嘅添加劑

梗喺唔會100%一樣啦

即係油車d油未加添加劑
到油站d阿姐先加落去？

中石油

唔會
係油倉整好哂

今期邊度有能源大法油卷？

又唔係揸林寶法拉利, 學人講究添加劑把撚咩

林顛 法拉利咪又照入sinopec

我本來都唔信，但用中硬化同大粒星一比，爭成2L/100km

仲要能源大法平過硬化咁多

能源大法條數係咪咁計？
油價18.04
去油站入油，用400送55coupon
送果55用正價計 即係送左3.0488 L 油
而400入既油係 400/18.04 即係入左22.1729L既油
但收到月結既時候找數既錢係 （18.04-2.5)*22.1729 L = $344.5669
結論用左344.5669入左25.2217 L既油
344.5669/25.2217 =$13.6615L
最後18.04-13.6615 得出 每升油平 4.3785元
再用番相同公升油量比較 如果正價 同 能源大法比
相同油量的話 455-344.5669 =110.4331
即係每次入油能源大法連coupon幫你慳左110蚊

條數係咪咁計？

油桶終於平番
早兩日先打爆左缸油無渣過

shell可唔可以快d跟機我聽日入vpower

大圍無左ESSO唔知邊到入好,唔想入中字頭油

文化博物館有大星星呀

聽日用卷 平入貴油先

但係用開ESSO油幾好燒,驚轉左油差好遠

我覺得esso同大星星差唔多

400送55係入白金
黃金得50

星期四 禮卷得唔得

不過計過數，同星期六入v仔3倍積分差唔多

係$18.04既大前題下
Esso我做緊$1/km
Star 我做緊$0.88/km

邊度嚟ga

如果聽日入用400/55得唔得

佢寄嚟，話太子道東執笠

邊到有券? 我得-2.6月結

AE寄過嚟

大圍無咗Esso 轉支油

整左個表黎計 能源大法

竟然寄上門？你入開太子道東？

我都收到
但係好似未入過啟德果間星星油站

入開太子道東同觀塘道
啟德入過一次。呢疊夠我入到7月先再搵油券

有無人去個旋轉拍賣買油卷

可以用信用卡找紅卡條數?有教學?

去「過」定去「個」

你估可唔可以打上hotline R

有時間咪打上去問問
但係我之前打過幾次都冇人聽
係咁話線路繁忙

得恒生匯豐繳費有分。
自動轉帳唔小心填錯Number

小心，如果有一次找唔切，又DDS Fail，即刻俾人鎖account，到時要抬6千蚊按金就67

係要等，但耐心啲總會有人聽

我果次等咗兩個字都冇人應機

入左v power真係踩得出有分別 唔知係唔係心理作用

係咪直接填信用卡號碼唔填銀行戶口？

唔該自己追下post
第19, 20版有答案

有d聲聽下行左50km
試過哂老虎同大粒星 平貴既油

手㾗上網搵下agent 卡
Esso -3/L
又無得加其他卷用，能源大法真係堅好多

想問假設用Esso黎計
係間間agent card一樣減咁多定每間agent都不同？

每間唔同

大粒星收到數或者隻眼開隻眼閉。但一斷數俾人收按金我就笑

硬係要做埋啲古惑嘢

同問，大星紅卡，冇糧單，寄月結單申請得唔得？

成日都話錢七入vpower都有分別
比油爬頭最明顯，連乘客都感覺到

係有少少分別既，不過真係貴囉
渣超跑就話下下靚油者，渣部錢七有平入平啦

師傅
星星大法要入夠400先送喎
26入唔入到400+50/55先

完

就係錢七先入貴油，如果唔係點cut線
係快線cut去慢線

幫手加埋咪得 麻煩晒

自己大腳d就覺得好去左

如果換車牌要同佢講更新返。電話可以做到

成日 幾蚊 郵費都係到啦 比人賺啦

等咗兩個星期點解都仲未收到能源大法

自己架車入v power可以行多一格油,行多50km 左右

400送90 溝咗唔合D咩嘢

我就唔撚信呢間仆街公司啦

垃圾 不了

入中石油都唔入石化

中石化本來就差
但就算係中石油都唔應該入

400 送90 應該唔可以連其他優惠啦

本身都-3.5/4，重平d

早排申請左大星星既agent卡先睇到呢個post認識到能源大法
今日去入大星星問職員拎form申請紅卡 但職員話我有agent卡未必批我紅卡申請 有無巴打係兩張卡都申請到架？

I mean 如果得返呢兩間揀

咩嘢如果得哩兩間
好心就咪幫襯中資啦屌

又話咩嘢油底同esso一樣
又話咩又話物
屌
入一次油慳得果幾廿蚊 而去幫襯中資
星星能源大法重慳啦
on99

如果想去旋轉買coupon, 係咪要揀唔係hsbc果d買？
用緊starcard自動轉帳
唔該晒

HSBC 果 d 用唔到能源大法
呢期可以揀 新城市廣場 果 d

西隧果d o唔ok?
頂前2日先去完新城市

西隧都 ok
不過 新城市廣場 四月尾先到期
反正都買，梗係買遲 d 到期果款

Sor9 我係用加德士

遲啲到期嗰啲會賣貴啲

same

巴打可唔可以比一格我
想入一次試下有幾閪

加德士60蚊卷 真係搵唔到
但錦田又用到

前年用晒加德士油券

貪平走去入中石化
入完車頭好撚嘈 又冇力

$60信用卡嗰隻？

用之前一個月買
佢賤賣添啦

錦田啲姐姐會自動幫你用 60蚊劵
佢真係交比公司
但出面見唔到